重申 淨係徹回係唔夠嫁

撤回惡法 釋放義士 追究黑警 0人暴動
全部都好重要 二百萬人上街 係因為69 612加梁義士啊，已經唔單單係對逃犯條例既不滿，重係反映緊以上對政府既不滿。唔可以唔理幫過我地既義士 唔可以放過冷血既警犬啊！！！[/red]呢4樣 加林鄭下台係一直以來既目標，唔好俾政府呃到

呢個block得，過咗咁多日個人都唔撚化，咁多日咁多屌狗既post，理由已經好清楚，冇腦既點講都唔會明

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問食住花生睇兒登(會員#225760)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?